\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En este documento se recoge el razonamiento del modelo de proceso escogido para el desarrollo de la aplicación del Ministerio de Fomento, describiendo brevemente los motivos por los que se descartaron otras alternativas igualmente aplicables para nuestro proyecto. 
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item 20 de noviembre - Elección del modelo de proceso (Iván Calvo)
\item 25 de noviembre - Argumentación modelo de proceso (Iván Calvo)
\end{itemize}
\end{document}